「突發」香港機場有人倒地，似死撚左

無咩唔好出機場啦，病毒集中地

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

祝要去旅行嘅好運
分分鐘坐你旁邊就係武漢人

架飛機走左姐

少咗9成中國人入境，但唔計機場

咩事

無事得 親

嘩屌...

痴線香港變到蝗國咁當街當行會有人倒地

眼訓姐

地滑姊

隻毒咩原理可以整到個人休克咁撚勁

禁區入面

禁低佢啦

push

以為個頭甩左

屌，下個星期去旅行

周圍都有人暈真西利

有病唔睇醫生
重出街嗰啲自求多福

死左

真係死左？

毒到即死？

等新聞出

封機場？

九成唔肯睇醫生死頂啦

佢好似會纖維化你個肺
等你抖唔到氣

其實不嬲好多人無啦啦lui低...

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

無謂呃自己

發炎令你抖唔到氣

你太樂觀

玩撚完

潛伏期之後突然爆出黎

屌

諗起機場呀嬸

親，您睡著了嗎？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

等睇新聞

越黎越似個幾星期前嘅武漢

機場員工配合醫護大規模罷工
垃圾政府無得唔全面封

唔似真人

條頸好幼 唔肯定係真人

有冇人機場做知係咩事

邊個閂口

人頭同頸點會係咁既樣

復原臥法

急救法嚟
應該有呼吸
可能暈

Me too

突然間窒息？

lur地

以為甩咗個頭出嚟

仲要用14日前數據

簽名啦

我都以為

死亡筆記

好撚賤

舊相黎 三點幾發生嘅事 唔係華人黎 醉酒

扮死博入醫院?

me too

點解今次咁多人倒地.之前SARS都係咁?

btw, 留名等睇
喺空調系統搵到病毒
然後成個機場封

簽完幫手推

有咩慘得過要返工返機場

我真係唔信個濕鳩保安識

仲行咁近？

離遠掟個火埋去消毒啦

唔賤邊有得笑
苦中一點樂

班大陸佬扮入底搏入院咋

飲醉咗啫

話條頸好幼唔似真人果啲係咪On9 ？

點解唔係林奠

屌快撚啲封埋個機場佢 真攬炒

SARS 嗰時無

去台灣係咪安全啲

嗰個膠袋嚟㗎

今次病徵唔明顯 可以一直冇事 但突然之間就重症暈咗

發現冇得翻武漢

機場過夜啫，我以前都咁樣訓過

生化毒 好撚恐怖

可能係WARS INDUCED SYNCOPE.

瞓喺個廁所門口？

推

帽/膠袋

似係想入醫院多啲

條友可能有肺炎 自身免疫反應過激
大量體液同白細胞湧入肺部
肺積水呼吸困難 掛
利申：唔識

似機場閘口位

黃子華

之後我就諗起我要食魚翅

如果係中國人
抵

仆街，個頭甩左？

似高級五毛

假 拉
係印度醉酒佬黎
時間係今朝

Source?

未禁入去張相以為甩咗個頭

我都係⋯⋯

閘口位飲酒😂？

希望係真

Any news ?

嘩屌呀

啱啱中出完海通支那雞

宜家仲講埋武漢呀，成個中國閒閒地喺短短10日都過咗9658宗啦

覺

真??

做乜鳩？

飲醉咗

利申：AA員工

倒地師

維穩唔出㗎喇

唔撚洗去旅行了

好似

大劣人扭計？

好似真係中招喎

第一眼嚇親

收皮啦個個哩啲post都有哩句

仆街 去緊機場

過幾日諗緊帶6800會唔會比海關同機場曱甴咬

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

會唔會咁醉
上機前去飲杯大既？

Push

望似25位？有煙房

金大仙今日都有, 但禾拗底冇影

可能喺Lounge 到飲

支那人最興扮死

聽朝早機

講過好多次啦 肺嘅細胞被攻擊出血
令到肺泡氣體交換功效差 腦缺氧休克

眼訓眠一眠姐，沒事兒的～亲

點解呢排成日有人無啦啦訓咗係到

係咪唔想返武漢呀

明明咁嚴肅既事
睇到個留言笑左十分鐘

依家仲去旅行係咩心態

其實有冇人係fc到呢期暈咗既人先有肺炎架？唔好係咁製造恐慌啦

中共害撚死人

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

尖沙咀地鐵站同樣情況

掃埋一邊先啦，好快又有下一個。

入境層堅多病毒，檢查超求其，機場職員通道同出入境打指紋位都係堅多毒。

感謝機場繼續中門大開，玩禁制令玩到香港被國際禁入境。

機場個個係飲醉酒

地下太滑

呢個堅高可能性

咁多休克暈倒，但仲未有死亡，即係點解？

未有肺炎前 好多戇鳩鬼佬成日都就咁瞓地
有櫈又唔坐 嗰時又冇人理?而家先理?

機場不嬲多怪人

賈寶玉

巴打訓得咁型呀

我都係

721831

後日返黎 點算

我未買機票 怕買咗畀人停飛

香港真係多傻佬 返工都用成家條命博 企咁近係度等

前綫好黃

dllm ex 岩岩韓國返落機

仆街我sp又係喺韓國返嚟啱啱落機

你個名

準備飛台北

咪撚播毒

日日都見有人周街訓

就咁睇字都好不安

隨時去到目的地原機譴反

睇啱求幫p牌推

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

咁既話死硬喎

tui

Push.

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

你諗下架飛機

呢D會hidden

皇天擊殺⚡

乜事都冇訓覺啫

Pushh

爽完一輪 最後死亡

伊波拉病毒

我剛剛收工，好驚·⋯

IAC 敢唔敢到現場呀

屌 我後日機